月經post 連登仔點睇kia morning

新車都係12萬
真心代步一流

頂腳車

代所有連登仔答：ae110

好抵呀 如果買兩手仲抵 腳車一流

178cm係咪已經頂晒頭同腳

後排會。落九龍灣坐坐試下先，橫掂又唔洗錢既。今代同上代都係差唔多闊

prius gt3 屌打

我175坐朋友果部已經差唔多到頂

我都想買架二手morning
嚟緊會租架morning玩一先體驗下先

P牌揸呢架揸到甩p 如果自己揸 175都冇問題 個位可以較到
但坐人就好辛苦
同埋架車唔算特別慳油（以車仔黎講

你條命淨係值 12萬
rip

巴打你唔好一齊就笑鳩人值12萬喇。依家韓國車design 同鋼水唔同以前韓國工作室咁柒架喇

以前考完車牌，比fd水過買呢架
重點係10萬頭就有部全新車，唔洗驚買2手車壞呢樣嗰樣

但當諗番自己點解要揸車，就係要型。
一諗到如果揸住部morning 接自己女友或者同班fd食飯，就覺得柒到搵窿捐

最後買左架二手cla250, 接女友放工嗰陣，佢啲同事話 揸benz 喎，即刻值回票價最少唔型都未到柒

仆你個街，如果揸住部morning實比人笑到仆街
人前：細細部唔錯呀，幾cute，性價比高
人後：部車好柒，又細，避陣差，又慢

係咪4速波箱？

Killed in action

係個波箱弱D
如果有6速自動/手波就好

4at

1.2NA + 4AT
唔好諗住細偈就慳油，4AT下下用1波上斜係慳唔到

以前都有入過棍
傻閪錦龍而家唔入
跟住外國有1.0T佢又唔入

揸架morning仲有面去做uber果啲真係面皮成尺厚 痴撚線

有無巴打知 科進中古車穩唔穩陣

好彩未見過 見親都pirus

呢架車後排高少少對腳都唔知點放

講慳油其實還可以，試過行吐露港6.2/100km

行開嘉道里個斜路，要轉2波行之外都無乜特別

係咪賣日本水貨車Facebook 紅色icon嗰間？ 睇啱車約驗車過到自己嗰關就比錢

係

4個摩零車主擺低負皮

感覺如何
巴定絲打？ 新牌？

之前有個同事(40+ 男人)揸摩零
佢都話好想換過架, 係老婆唔俾

自己鍾意就得
唔使理人點睇

12萬買到12架
揸一世都得

窮人恩物

不能同意更多

揸緊Benz都想轉會

呢個價位買架三代馬六得得睇睇好過啦

唔睇八十幾匹，加幾萬買spade, jazz好過

morning 用家評測:

性價比細車頂級天窗版 KIA MORNING Premium 兩年用後感、詳細介紹

我自己幾鍾意揸 我唔係啲識車嘅人 對性能冇咩要求都分唔到 所以我覺得佢細細部泊咩場都易泊就夠

樣係冇咁好睇架啦 如果去接女朋友老豆老母嗰d場合咪揸過另一部 但返工去玩都係prefer細細部算

識個係天璽有兩個單位既朋友就係揸morning.
問過佢只當架車係移動載具無需要買咁貴.
當然佢d囡對住佢都係笑......無野補充了

所以窮人最鍾意買名牌
真係有錢嘅人有時仲低調

去到Jazz個筆直
又會話加多幾萬買另一架

你又啱

講緊部十幾萬既車，又會連繫到窮定有錢人
你即係話用同一價錢買部小米新電話同二手iphone，買iphone就係窮撚鍾意名牌？買小米機就係低調有錢人？
on9仔

狗也不屌

你自己以偏概全仲好意思話我

買車 同住邊 有咩關係？
笑撚死

我話morning部車柒，有咩問題

咁你舉咩小米iPhone 屈鳩我？